交左牌費成個月都未寄新行車證黎

月頭用智方便app 交左牌費
錢就收左
行車證月尾到期仲未收到
而家揸出街會唔會比人抄兩張？

你上去睇下個status 係寫咩先喇
我新年前申請
搞咗三個星期都仲係待批核
上星期先話爭文件，一補交返第二日話批咗但待寄出到今日都未收到

舊證過期前都可以揸出街，過期後新證未貼上車都會當你無有效行車證

政府做野你想點
寄到你手未過期算偷笑

打去問吓好d
過年前搞過前後3個禮就收到

利申: 用電子證書，不過應該唔關事

Walk in 15分鐘 ko

邊間? 網上預約定係就咁walk-in? 15分鐘咁快

用智方便抵你死

我都係用智方便
2月1號申請
20號話已批待寄
2月25號先寄到
個app入面仲大大隻字寫住十天服務承諾
真係dklm

尋日打完去1823 屌，過一個鐘就有運吉處打比我
今日收到行車證了

金鐘，walk in，9點一開門就入

又改左名 改左都要引戰